【皇室添丁】小熊維尼攀山涉水送禮 迪士尼窩心影片賀阿奇誕生

英國薩塞克斯公爵夫人梅根順利在本月初誕下寶寶阿奇．哈里森．蒙巴頓－溫莎（Archie Harrison Mountbatten-Windsor），美國迪士尼公司也特地製作短片祝賀。
25秒的短片以水彩畫風為主，由資深的首席畫家雷文德（Kim Raymond）繪製。當中小熊維尼雙手捧着一本書皮為藍色、上面印有皇冠標誌的書，由牠和朋友一起居住的百畝森林（Hundred Acre Wood）出發。牠走過綠悠悠的草地，又跳過小河，長途跋涉將書本送抵溫莎堡（Windsor Castle），交到哈里和梅根手中。
片末為大廳之中，梅根坐在大椅上，和站在她身旁的哈里一同翻閱維尼的禮物，他們臉上都掛着笑容，而維尼也坐在他們旁邊觀望。畫面右方放置了一架嬰兒床，寫着「Archie」（阿奇）。
報道指，梅根當藝人之時，曾經在生活網站《The Tig》上寫網誌，並指由美國作者霍夫（Benjamin Hoff）所撰寫的《維尼之道》（The Tao Of Pooh，暫譯）是她最愛的書之一。2016年，英女皇也曾經「現身」於一本特別刊物中，當中維尼熊祝賀她90歲生日快樂。

推

目測維尼身高170mm

習近平俾人撚狗咁撚

應該係我地太敏感